重慶麻辣雞煲（揮手區）食完屎忽痕

有無人好撚鐘意食 ？食完又屎忽痕？
有無人鐘意食傷心辣辣粉個version嘅雞煲？
有無人識整
跪求教學

駛唔駛搵人幫手止痕？

有得食先有得痕

佢意思係想入你菊花

諗起都硬

問食譜都畀人負評

屎忽痕就要被人插咩

辣咪痕都唔得咩

我係靚絲 人妻 唔搞呢度
仲有屎忽要黎屙屎 只可出屎唔俾異物進入

講到好似你有得話事咁咪傻啦

連登好撚多痴線gay佬

試下俾你老公入菊花 包你話爽